其實達哥早知應該唔出聲

之後出post 話製作放棄大陸事業，相信會俾人吹奏

槍打出頭鳥

一句引戰狗就收皮啦

達哥唔再代言完美世界m,已經暗示緊放棄大陸事業

達哥8月出咗聲 8月5號罷埋工

屎華哥8月講咗咩做咗咩？深圳拍緊戲？

一直罷緊工，一路都無開台

繼續討論

我幫推

好

佢係中國人做唔出